一起身發現咁多5 毛

乜尻伯伯俾人扔死，大學生好惡唔好幫拖？
D大學生打生打死，差唔多不眠不休為我地守住幾條主要道路，仲要隨時有生命危險
屌你老母你俾大學生屌你兩句擊碎你弱小心靈，叫人唔好去幫拖？
我話俾你班臭尻5 毛聽，你地殺過我地既細路同女人，你地之後做d乜野分化，香港人都唔撚會割！
因為我地合埋眼，我地就會諗起佢地個樣，我地每一日都會為左佢地而喊，e份感情，你班人渣係唔會明。

光復香港！時代革命！

啲可樂/伯伯/態度唔樂呢啲濕星野上晒頭幾個post
士氣post 行動post無撚晒

零晨連登可以唔洗睇

推

其實我起身一個都見唔到,可能block曬

超多5毛帶風向
只係得一句，諗諗呢5個月嚟死去受傷嘅戰友，核彈都唔割